點解法國總統唔屌示威者收中共錢？

派人入示威者屌邊個衝邊個就係鬼